HKCC都有火警演習

後門wfc

成件事好on9

後樓梯火燭都有演習?

撚下班degree都讀唔起既人 有幾on9